clash royale係咪已經冇人玩

開錯台
sorry
唔洗理我